民陣最on9最垃圾

一百萬人出嚟行，遊行人士都未行完就話要收工，民陣你走咪走，唔需要成村人都跟你，正縮頭烏龜。
中午仲話要預演包圍政總，真係得啖笑，要包就襯有一百萬人個陣包，十二號政府有哂準備仲包乜春。